[mini game] 講感受 送你一個詞語！

唔知大家有冇興趣參與以下既活動

用一句句子去summarize你既感受 關於乜都得 (I.e. relationship, family, hk etc.)

而我會送一個英文詞語比你 但唔會講原因

你認識咗個詞語之後大約用5 minutes 去諗下依個詞語點解 點樣connect到去你既感受

如果唔太認識個詞語 上網搵英文definition 再諗諗

諗完之後 你想既可以分享返 唔想既就睇下人地分享

每一個英文詞語都係正面既 目的係希望係依個時期鼓勵支持下大家

I am happy.

‘Meaning’

lonely lonely Christmas

‘Hope’

係愛啊！

hesitate

‘Certainty’

拍拖裡總是感到不安

唔識喎
Still

‘Honesty’

唔明 答唔到

win

Am I changing?

‘Perspectives’

I am lost

Don’t give me hope.

I don't know what I can do

‘Seek’

‘Go-beyond’

‘Clarify’

好撚廢